李力持侮辱pepe同連豬

你唔開post 都唔記得有個咁嘅人

拉

今日笑話： 李力持講笑話，真係笑話。

Don’t make stupid people famous

唔好撚理條撚樣啦
叫佢番大陸同迪迪尼拍冰雪奇緣3啦

佢講緊自己？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

佢公然煽動人攻擊中聯辦 點解佢仲未俾人拉？